鄭立：泛民跟住落黎會勸義士認罪

算了, 我坦白點.
誰叫我是以 logistic 也就是後勤角度去看問題的人.

綜合這幾天的新聞, 整個套路很明顯. 因為現在這麼多人被控, 612 基金發覺自己根本不可能夠錢去打這麼多的官司, 相信就算繼續籌也不夠, 因為官司本來就很貴, 而這是幾何乘數. 這點在吳律師的文章裡也很清楚的說明了.

只要認真去打, 結果將會是基金用盡在律師費, 但官司全部打不完, 出現了巨大的財政漏洞. 所謂的司法災難和負擔, 不是指政府會有災難降臨, 而是基金會有災難降臨.

那個災難就是打官司打到乾塘, 這已是數學可計算的結果. 在那篇文章也計算了出來. 如果最後官司都打輸或打不完, 612 本身對抗爭者的 promise 及信用也會破產.

站在他們的立場, 他們想要防止這件事發生, 只有一個辦法, 那就是將要打的官司控制下來. 也就是減少要打的官司的數字, 而要達成是有幾個可能性:

1. 政府盡量撤控
2. 減少抗爭活動, 減少被告者增加
3. 被告者及早認罪

綜合這三點, 你可以看出為何會有散水黨, 散水黨並不是因為真的相信道德或者和理非, 那只是說給你們聽的理由. 散水黨存在的真正原因, 除了政府想要散水之外. 就是許諾幫大家打官司的人, 想要停損, 停止日後的成本上漲.

因此他們會是 hardcore 的散水黨, 任何時候都會是散水黨, 即使不願意講出口但心裡也會想要抗爭停止. 因為只要抗爭延續, 被捕的人數就必然會增加, 只是快慢的問題. 只有抗爭完全停止, 那才能夠將事情控制在一個基金可以承受的官司數.

那麼, 已被告的人呢? 他們大多不會認罪, 如果律師們勸他們認罪, 他們多數覺得被出賣甚至反感.

而他們留意到對於政府而言, 這麼多人被審, 應該也是司法以及日後監獄的負擔. 因此他們想, 可以以這一點, 跟政府一人讓一步. 只要減刑的話, 就會導致以下的結果:

1. 政府的司法負擔減少
2. 要被囚禁的人的年期減少, 監獄負擔減少
3. 更容易說服被告者為了讓法官減刑期而認罪, 刑期三年, 半年, 若認罪扣減三份之一, 就是兩年與四個月, 再減去被扣押的日數. 認罪就變成一個有吸引力的選擇.

比起漫長痛苦的官司, 接受一兩年的刑期就斷案對很多人來說是會考慮的.

也就是說, 政府與建制派讓的一步是將法律減刑, 而律師與基金讓的一步就是說服多些人認罪, 雙方都能夠因此而得利, 至少可以減少負擔. 甚至抗爭者也會因此坐少了, 表面看起來就是三贏的方案. 剩下來少數的官司就用基金去打, 再加上籌款, 或許可勉強打得完. 但恐怕只能打有限的人數.

當然, 政府贏最多, 因為抗爭者認罪就加強定性為暴動的說服力, 其次是基金, 他可以不破壞自己的信用, 把事情玩到最後. 至於抗爭者呢? 那就一半一半, 如果還堅持下去的抗爭者, 會覺得被出賣, 但已經被透支盡只想停損的抗爭者, 他損失的時間會減少.

所以才會提出減刑, 以及同時提出司法災難一說, 時點已很明顯, 就是出口術想要政府和建制派讓一步. 去換取 612 基金不因為過載而毀滅.

但當然, 這背後自然是攬炒的對立, 那就是妥協, 司法過載本來就是攬炒的一部份. 使法庭的處理量 overlord. 也就是馬丁路德金抗爭手段之一「坐爆監獄」, 減輕了政府的負擔, 政府就有能力吃下所有人的暴動罪, 也收下了那麼多人認罪的結果, 就是抗爭的終結.

他們想要的抗爭結局, 就是減刑認罪. 因此若私人草案通過了, 我可以合理推斷接下來就是律師會開始勸抗爭者們認罪了. 每有一人認罪, 政府和 612 都會鬆一口氣.

這是我的判斷, 說出來的我應該很乞人憎, 但請證明我的分析是錯的. 律師們將會支持抗爭, 絕不會勸為公義與民主而戰的抗爭者們認罪, 是我狗眼看人低, 以小人之心度你們的君子之腹, 那我實在不介意認錯, 我也不想說中.

證明我錯的方法, 就是別勸人認罪.
如果你們會拿刑期去勸人認罪呢? 我恐怕是說中了.
當然如果建制派和政府不吃這一套.
直接打你臉, 那這也不重要了.

如果我說中了, 我反就質問, 你們這些律師知道在這個香港史上其中最有龐大關鍵的抗爭中, 抱著想要勸人認罪的目的是代表了甚麼嗎?

五大訴求 缺一不可

鄭立

好撚正，最尾擺晒一副道德高地嘅姿態去鬧泛民，但係係建基於一個"如果"

用一個無發生到嘅推測嚟批評人，到底係咩邏輯。

想推論唔變為事實，請大家記住五大訴求缺一不可

屈一個叫泛民嘅大台出黎

首先私人草案係唔會過

用一堆assumptions 去prove

鄭立近排搞咩 好似被統戰咗咁…

搞清楚義務律師團既關係圖先出黎講野啦

最慘係冇份坐 但係叫人唔好認罪

成篇文完全自己ff出黎
垃圾
拉

認你老味臭閪罪

公安條例入面咁多惡法,
根本就一定要改

但希望呢篇文唔會成真, 而家泛民跳船對佢地都無乜好處

我唔明喎，五大訴求之一係釋放所有義士，大家無諗住爭取咩？

私怨，唉

拉

點解你個個Po都咁快留到言
UST唔係好chur㗎咩

Btw 鄭立開始現形，成隻熱狗咁jer住泛民

其實ust一般chur 同埋冇女 咪得閑囉

你真係有眼不識鄭立

不嬲都覺得呢條友好煩
大把背景有料過佢寫文拍片 反而有部分連登仔唯獨當佢神拜

想講，認唔認罪 打唔打得甩係睇證據
證據不足有得打嘅，點解唔打要走返轉頭認罪先？
同埋，刑事罪行要入罪唔簡單㗎
認罪認真係最後一步，拎嚟求情同減刑罰㗎咋
利申非law撚

唔止佢，好多留言都話鄭立無邏輯。真係唔知係打手風向撚定iq 低

我係泛民怕撚咩，到果時真係唔夠錢，咪再籌旗囉，二百萬人一人一舊水都兩億啦

12 8 大遊行
想推論唔變為事實，請大家記住五大訴求缺一不可

又係寫文叫人係POLY打陣地戰既鄭立
記你一世呀

笑死，鄭立連陳雲都再屌，居然係熱狗。

佢之前寫左篇長文叫人入POLY打陣地戰
唔知累死幾多人
而家就推波俾泛民
DKLM

想推論唔變為事實，請大家記住五大訴求缺一不可

12 8 維園見

呢條友愈嚟愈似陳雲
成日自以為看透世事咁9up

戇撚鳩

有冇cap 圖

因人廢言唔係問題，但畀啲points得唔得？

唔好

on9

係可唔可以講下佢錯邊個位

被人統戰？你班柒頭突然去瀨泛民鞋底
人地屌鳩泛民屌左幾多年

泛民根本選完就想當義士係CONDOM,準備晒落台階俾政府.一句講晒泛民想受政府招安.

咁L扑街？

點解黎到香港都就黎收皮
都係要追擊泛民

私怨係咪真係咁撚重要?

哦
五大訴求 缺一不可

係有
自己去佢Facebook睇囉

因為泛民先係搞到香港收皮既罪魁禍首囉
係你班忽然政治撚唔明咋

其實點解612用哂錢都幫唔完信用就會破產
大家都知資源其實係有限，唔同慈善機構搞派飯有人排唔到機構信用就會破產

中大和城大和浸大， 他們的共通點， 就是他們處於香港交通要道的核心部份，九龍塘與沙田， 特別是車站， 都非常的接近這些大學。 即九龍塘站， 大學站， 以及附近的行車公路。

這些大學出發要去截斷這些車站， 用步行的方式已經足夠， 而且完成任務後， 又可以迅速回到大學化整為零。 如果是遊擊戰或突襲戰（可對比中古時代的輕騎兵 Raiding）， 警方會勞師動眾的動員， 但去到時恐怕相關人等已回到大學， 難以抓捕。

全文自己睇下面LINK，個時仲有人貼連登，搞到有D人真係用要塞形容理大，結果？咪就係活水變死水，俾黑警圍死LAW！究竟作者點得出難以抓捕既結論，我到而家都唔明

香港快收皮
都要掛住啲議席人工

站在他們的立場, 他們想要防止這件事發生, 只有一個辦法, 那就是將要打的官司控制下來. 也就是減少要打的官司的數字, 而要達成是有幾個可能性:

1. 政府盡量撤控
2. 減少抗爭活動, 減少被告者增加
3. 被告者及早認罪

自己FF幾個可能性
之後再將自己FF嘅可能性夾硬套落泛民身上

下面我覆另一個有LINK，可以睇番
個POST真係唔知害死幾多前線

亂拉既，block

吓咁你又搞笑咗啲
熱普城一早三派全面反面啦
定係好返咗我唔知

無錯
６１２根本唔怕無晒錢
反而有錢不用畀人鬧

踢保啦屌

鄭立算唔算局外人？

我完全唔覺鄭立似熱狗
因為鄭立係10次1次批評自己，呢d係善意提醒
分化燃係10次有7次屌自己友

你覺得有人理過？

（非分化，三個朋友被咬上足庭支持，去埋其他義士庭）

鄭立係咪熱狗我唔肯定，但大家不妨搵吓佢正職做咩、同佢公司嘅合作伙伴等，或者會有啲有趣嘅發現。

這是我的判斷, 說出來的我應該很乞人憎, 但請證明我的分析是錯的. 律師們將會支持抗爭, 絕不會勸為公義與民主而戰的抗爭者們認罪, 是我狗眼看人低, 以小人之心度你們的君子之腹, 那我實在不介意認錯, 我也不想說中.

係樓主標題有分化味
篇文都係想監察泛民
有咩問題

鄭立條撚樣
為之前叫人死守大學堡壘單野道歉未先

各自爬山
盡力而為
唔好覺得自己高人一等

我覺得篇文充其量叫係打下預防針，上面成班泛民友好即刻衝出嚟話鄭立畀人收賣

利申認為應該廢除公安條例

法緩羅 無要打爆個司法系統呀

監督係民主重要的一部分。泛民支持者應該監督好泛民去證明他推論錯，尼個只係推測而唔係責罵，希望大家唔好因人廢言

一見到「泛民」兩個字，就估到實有大把人會跳哂掣

廢文

612會無錢 咁星火都會無錢啦
又私怨分化

又可以迅速回到大學化整為零
唔識咩叫化整為零？
叫你番大學變身散水啊
唔係叫你打陣地

你盲橪咗？

關鍵一席一早講咗案底會令人生更精彩啦
之前又一直吹風公民抗命要受返法律制裁
泛民一向立場都係咁
有咩咁奇

那個災難就是打官司打到乾塘, 這已是數學可計算的結果. 在那篇文章也計算了出來. 如果最後官司都打輸或打不完, 612 本身對抗爭者的 promise 及信用也會破產.

淨係呢句都好撚大問題啦下麻
612無錢自然會出聲搵人捐 捐完都唔夠打官司咁香港人又點會怪612?乜撚野promise信用破產完全唔明
然後下便d推論全部ff唔洗睇
拉

係咩 我仲以為保皇黨都政府先係
明白

鄭立講啲嘢不嬲好到位

呢條毒撚成日扮看透世事

林奠坐監都未到義士坐啦

幾高招喎， 我地要學習下

分化夠未

完成任務後， 又可以迅速回到大學化整為零

陣你老母咩

咪屈啦

呢個係現實問題黎 可以預想一點 監就一定坐硬 而家泛民只係諗方法令手足無坐得咁耐咁解 有咩問題

我諗佢其實多慮咗 不過認同要監察 但唔洗咁悲觀

鄭立今次講香港事件真係左右不是人 , 想扮手足但又成日離晒地

擺明係共諜

早多幾年就睇開新聞嘅人
雨革畀人出賣過嘅人
睇法同今年先開始接觸政治嘅人真係完全唔同
有時屌泛民唔係為私怨
而係講出事實真相

香港人捐19 NGO都億億聲，我相信612同星火不會咁易乾塘。
如果要令呢兩個基金無晒錢，咁要打好多宗官司先至得。法庭人手有限，處理呢批官司都要用好多時間，期間又可以籌款，正如捐NGO 都唔會一生人只捐一次。

係咪泛民唔去選 我地唔投佢就可以爭取到民主
就會有雙普選?
係既話叫埋阿

做定最壞情況下受傷最少嘅準備

駛撚聽佢講，總之有行動就出，拉左就搵612，星火，唔夠錢大把人捐。

其實真係要慳錢搵人燒晒啲法院會唔會仲實際

我覺得係咪熱狗都好，
有人鞭策泛民係好事，
大家唔好唔記得，今日泛民不割，除左係無資格割，
仲係大家不停屌足咁多年

呢班人唔似鬼（當然當中可能有，你睇下白頭佬），但最主要應該係豬隊友，要屌

Thx

612 基金發覺自己根本不可能夠錢去打這麼多的官司, 相信就算繼續籌也不夠, 因為官司本來就很貴

睇少香港人既斷贖罪能力

家下除咗屈人「分化」、「熱狗」、「共諜」，仲可以屈人「陣地戰」，你話幾多元化？

記住 共狗目標係
拉一派打一派

我地唔可以忘記既初心係
不割蓆 不分化 和勇同行

五大訴求 冇撚左喇一早

雙普選 > 入立會
撤銷控罪> 減刑
收回暴動定性 > 冇人提

除咗出咗幾隻閪驚
同埋間中喺PTT同台灣人講啲阿媽係女人嘅香港嘅之外
有冇人可以講下佢有咩咁大貢獻令佢做咗KOL

成篇文都無邏輯，唔係私怨，都係戇鳩仔

泛民又開始唔鬧得

係咪投左香港有民主普選？

都係講啲可能性啫
我覺得呢啲意見係幾值得警惕

要

圍poly嗰陣泛民已經開始現形
妹撚咗成日
比人屌
先肯拉大隊入去

區選已經食盡人血饅頭
都仲要同素人爭

必須長期監察泛民

屌飯民就係熱狗

私人草案啊嘛
非法集結改做最多坐半年
暴動罪就改最多三年

你可以叫佢道歉
但請不要轉移視線
佢唔道歉唔代表呢篇文章嘅論點不可信

有唔同既意見應該聽下，泛民都唔係啱晒

佢篇文冇講過泛民會

係樓主標題黨

坐嗰個唔係佢，講得口響

所以我都認同需要持續監察

泛民打手使唔使咁博命拉post？

監察泛民人人有責
區選大勝後係泛民露出真面目嘅高危時機
打定支預防針絕對合理

都係警惕下泛民姐

因為鄭立講既所以有邏輯
你哩種‘邏輯’正正反映你冇邏輯

其實佢地記唔記得五大訴求其中之一係撤回暴動定性？
而家提草案要求改判少啲？
咁個訴求重要嚟做乜鳩？

其實公安惡法遲早都要搞

push

唔係鬧唔鬧得問題.. 係有冇 point 問題.. 係對大局有冇影響問題..
Assume 你乜乜柒.. 中左就當自己神仙.. 唔中又冇件事... 輸打贏要..

利申:睇住佢大睇住佢壞

哦 即係之前啦
但保皇狗依家就出賣緊你 無時無刻都出賣緊
點解會有送中 咪又係保皇狗保送下可以逆民意過
被捕5000既手足 所有死左既人 被強姦既人 都係呢班保皇狗做成
但係屌泛民既人就永遠只係識追擊泛民
明明有個更仆街既就唔追擊先
就算你事實又點
咪即係又係私怨
係要屌完泛民比保皇狗漁人得利你就覺我對香港好既
我無野好講

咁點睇係中央政策組做過既劉細良

真係以為泛民係手足咩
案底會令你人生更精彩呀

食屎啦

玩分化

Agger 不過我覺得佢真心悲觀咗啲

未必係真，政府都要同你燒錢

有冇諗過係受眾唔同？巴打平時睇開乜？

減刑換控罪

5大訴求既

撤銷所有控罪 完全變左做笑話

泛登

有邊次係夠錢

有邊次唔係籌期

鄭立係乜水

泛民咪就係分化始祖囉
警惕泛民就係防止分化

係囉，所有批評、監察都係「追擊」，泛民鑲金架，唔可以提出異見架

其實公安惡法遲早要搞 你可以當係兩件事
而且當整定個safety net有何不妥

係
成篇文真係完全無邏輯。把口就講到係監察泛民咁，但實際用詞係屌柒泛民。最好笑係鬧嘅嘢係base on『如果我估嘅係無錯』。

真係痴9線

劉細良 係中央政策組做過 一定係政府 放入泛民既針

對家就係想全部示威者唔係死既記判佢地坐7碌
唔覺得個私人草案會有咩人支持，除咗泛民
如果議會抗爭係咁有用，就唔會有6.9同之後咁多社會抗爭啦
議會抗爭唔完全係無用，但效用真係極有限
人地一個釋法就玩晒

因為保皇係企係對面
佢哋本身就會刺激其他人出嚟抗爭

但係泛民係企係你側邊
陰啲陰啲咁做嘢
等於打仗要先安內後攘外

唔知點解你要講到屌泛民嘅人無屌支那咁
支那本身就係敵人
根本人人日日都屌緊
依家專登提泛民出嚟就係話你知有班人同樣抵屌

其實而家諗返嘅話
以馬後炮嘅角度去睇
拖一陣等夜晚放晒工先入去可能係好事嚟

泛民跟住落黎會勸義士認罪 我認為
即係咁樣叫批評? 咁樣唔撚係追擊?

鄭立打呢篇嘢出嚟對佢無咩好處
只要泛民唔做嘢佢個言論就不攻自破
佢亦都會俾人屌分化撚身敗名裂
相反佢打呢篇嘢阻止咗泛民呢個念頭嘅可能
亦都帶出咗612基金可以維持幾耐呢個問題

屌我特登睇咗篇文幾次，完全get唔到有叫人打陣地
話時話鄭立同邊啲人有私怨？

就係記底唔支持嘅名 送去美國
泛民心知肚明 個議案99%過唔到 志在記名

Safety net即是叫人安心坐
「啊，你睇下梁天琦佢要坐成7年
而家你認都係坐3年咋
係咪抵咗先？」咁？

坐爆監獄, 不等如完結....
試想下以個千因運動被捕的手足, 坐完監出來, 運動完結, 他們心理上, 甚麼都不是, 一無所有, 過往經驗是已見過 "大場面", 將來再出現運動, 他們將會係領袖/將領級既運動力量, 對暴政非常危險......

但反而成立獨立調查, 搵出警暴問題, 加以特赦, 或刑期以其他接近不用坐監既代替, 社會怨氣一定大減, 再者佢地心理上還有很多出路, 即使再有大型運動, 當中好多人都會怕再犯唔會企得太前........

如果政權懂得揀,大家都叫有好處, 係被捕控訴前境方面, 呢D先係政府, 市民, 基金, 社會 四贏

佢依家同咗泛民有私怨啦

咁就應該取消 而唔係減刑

反正唔夠票過 咁都唔吹大d

就證明到連泛民都唔理五大訴求

唉
連登好難得見到個清醒嘅

邊篇呀？如果你搵到嘅話，貼返出嚟鞭屍囉

飯民唔屌得一屌就係熱狗

駛乜搞咁多, 港共玩你9個612同星火基金, 懷疑你洗黑錢, 資金來源不明, 封咗你個眾籌銀行戶口已經可以KO你, 到時你有幾十億都用唔到

最簡單方法係被告趁有排仲未上庭前清袋, 咁冇錢就去申請法援

基金就搵D有法律代表性的官司一路打上高院及終審庭, 又或搞司法覆核, 成為案例後就可以為大批同性質的檢控脫罪或減刑

除非當場斷正, 証據確鑿, 好多9告嘅梗係打死唔認罪, 提出抗辯一路打上去

而家擺明港共會全力動用政府財力同司法資源嚟對付示威者, 拉得越多, 告得越多就越快消耗你個基金同義務律師的司法資源,

相反被告一方有幾千人等上庭, 保釋後你用番法援去打官司, 同樣係消耗港共稀有的司法資源同法庭時間, 排到天荒地老都未審完, 至於基金就用嚟做摃捍去打重點case成為案例去增加總體勝算

唔知

連登仔逢紅必反
因人廢言

唔知佢係邊個
不過淨係睇文都覺得怪怪地
好似淨係針對612咁
612同星火一樣都係幫人打官司
照佢咁講 612會因為冇錢而勸人認罪 咁星火都有可能
問題係佢冇錢可以出嚟再籌錢 洗乜勸人認罪啫

同當年政改袋住先一樣思路囉

唔洗咁偏激
正如買保險 買咗唔一定用得著

投左唔會有普選
但至少會少左保皇狗入面先
個情況會比有保皇狗係入面好
我個人係唔會相信浪漫主義 無普選既立法會係垃圾呢啲野

佢都係拆大台，反泛民個啲，所以正常

五大訴求正式變五大condoms
而連登仔係會拍手慶祝既

撤回暴動定性=減刑

政府要告晒咁多人冇成本咩?
告到2047都唔知告完未

暴動就3年啫，加埋其他控罪唔同期執行的話
咪又係要坐7-8碌

拉啦垃圾文

但係已經投咗泛民20年
點解愈來愈差
差到依家要制度外抗爭

錢換義士十年
我寧願洗曬啲錢幫佢哋打

收皮啦
612真係攞啲錢幫手足而唔係叫佢地認罪減刑嘅話
肯定大把有錢和理非課金當贖罪券
係而家612批得咁少錢出去先轉捐其他地方啫
利申課金垃圾和理非

問題係，批評監察係基於FF，抑或基於事實？

我假設你明天會同林奠屌西，所以你會出賣手足，咁得唔得？

佢而家參考英國去改 有曬正當性去做

你吹太大就突顯唔到保皇嘅荒謬 就係要俾人睇佢哋有幾野蠻

係無暴動定性
所以我唔明個私人草案點解要保留暴動罪！！！！

被拉嘅唔止係勇武
好多和理非同路人街坊
而家嚟講減刑，咪即係確立咗暴動罪係有需要囉
咁仲講咩沒有暴徒只有暴政
我係咪miss咗啲嘢係咪大家已經唔抗爭

哈哈
你被人強姦完 然後搵個非禮你既保護你？你算鳩數喇 兩邊都係仆街
最想睇班泛民同保皇一齊冚家產
泛民有份幫港共維穩
唔記得雨傘運動班仆街泛民將前線勇武交比班死黑警？魚蛋屈人鬼 屌柒天琦界票 本土派界票
叫人忘記以前？咁你點解唔忘記共產黨以前啲閪野
收皮泛民膠

不分化

拉

5毛最中意扮理性分化

下，點解會有成本？

準確d黎講，你覺得論付出
會係政府先投降定612先爆煲？

黨國宣傳機器已經運作....抹黑又抹黑，放流料，睇真呢d人寫嘅嘢背後目的......好多出自紅媒編輯及記者手筆......

行動呀

但係一般被捕人士唔識判斷個證據算唔算多
最後都係個律師幫佢睇再同佢傾
第二次提堂就要決定認唔認罪 (過堂係傾保釋，60日之內就會再提堂)
認: 之後就係傾刑期，求情
唔認: 控辯雙方都要開案陳詞，搵證人，結案陳詞
唔係最後先至決定認唔認罪

所以佢嘅推論某程度都算合理
希望佢啲 assumption/axiom 係錯啦

鄭立都要比人屌分化撚了

而且基金幫人幫到無晒錢，有咩問題？

事實上你睇個事實就係2012 2016既內鬥清唔到你所講既泛民
同時間令到成個社會分裂
保皇黨食住個勢上 更加唔洗理民意

之前佢做既野仆街可以屌
但至少今次運動我覺得佢地係企係抗爭者呢邊

點解今次運動到依家都仲KEEP到
就係因為不割席
依家既香港就真諗唔到仲有分化既本錢
只要係幫手對抗政府都要connect

等於打仗要先安內後攘外
睇完真係笑撚左 國共點解要合作 就係因為要對抗仲仆街既日本仔
學下歷史先

諗起嗰陣天琦俾人話係鬼

鄭立= 叫人起POLY 打陣地戰=佔中, 泛民搞事
陳雲= 叫人唔好打陣地戰, 泛民搞事

兩條一唱一和=-=

冇錯 點樣都唔好認罪

原文根本無呢個標題，係樓主自擬。
事實上泛民的確出賣過抗爭者，割過席，一開始之所以講「不分化不割席」完全係針對泛民先所以咁講。
大家對泛民咁敏感，係好正常架wor，無用「一次不忠百次不容」既方式狙擊泛民，已經好寬容大量。一篇野就叫追擊，當年泛民對付陳巧文、對付本土派，果啲就真係追擊啦。

之前已經有人話美國民主共和兩黨都可以放下黨爭通過人權法
香港反而仲有自己人玩緊分化，話咩泛民先係最大敵人
屌你 班分化撚寧願放過殺死手足既popo政權，都唔肯放過泛民

原來十幾年變一半已經好好多啦
不過我哋當然希望冇人要用到呢份保險啦

私人草案一定通過唔到
唔好話支那唔俾
過到建制可以出年唔駛選
佢地選民根本就係想整死手足
對藍絲黎講 手足坐十年根本太少

figo chan 之流到依家都仲可以走出嚟也文也武
就知世界係幾唔公平

屌你老母啦 屈鳩人

所以個江山比共產黨攞左仲衰

所以國民黨嘅下場咪變成咁囉

因為政府講告你暴動罪 唔一定要係一場暴動入面

即係私怨啦講到尾
咁你咪繼續分化囉
最後比人姦撚到殺撚埋你
你就繼續幻想會有個英雄出黎保護你囉
做人實際啲好唔好?

屌 應該一早起一起你底
原來又係五毛黎
打咁多字都係哂9氣 8

又話呢條係惡法

取消佢 有幾吹大

加上公安條例 本身就係臨立會 搞出黎既惡法

呢條條例 97 到以家 咁多年 睇唔夠？

減刑？5大訴求既撤銷控罪 係咪唔搞

你要唔要wiki 下臨立會 係連港英政府都反對

定義佢做非法組織

成個臨立會係深圳開會

鬼佬係咪睇咁多年都睇唔到

唔通因為驚有人受傷同被拉就唔推翻暴政?

唔係 其實修改公安條例遲早要做 而家泛民方案係跟英國去做

佢熱狗黎

如果612同泛民完全冇諗過的話 成篇文立論根本無效 何足掛齒？
如果篇文提到嘅係one of many options 咁就要反問點解會係其中一個option了

希望呢條IF線唔會出現

提草案同特赦冇衝突，兩手準備，唔通輸咗就由手足坐十年？仲有個草案收緊咗暴動嘅定義又唔講？

一個督灰狗figo chan
一個學民張秀賢話要重奪旺角話語權
一世我都記住佢哋

泛民都係咁諗
所以早幾年咪狙擊本土派狙到話人𠝹票，捧咗個Over my dead body入去囉

612真係有唔夠錢嘅憂慮
但係咩個案都話要先申請法援
有手足話幫唔到手，連保釋金都要搞一大輪

但鄭立推論推得太遠
認罪與否由律師同手足決定啦

睇到散水黨果度我笑左

佢篇野唔係警惕lor
似係9估

我相信鄭立只係把最糟糕嘅結果先寫出嚟
讓大家更加能去提防有冇呢種情況發生

你ust 咩科先

It’s logic
It’s game theory

鄭立講得好清楚

有能力推上去有能力拉番落嚟

望下早幾日泛民嗰所謂修改你就明

又一個想自己諗法當正真理
全世界都未搞過共產黨呢個非法政權

個個都係見步行步
憑咩話你果套一定work?

關鍵一席 有險可守 over my dead body

要軟弱既人接受呢個世界就係咁多仆街真係好難

真心，巴打好有point。
鄭立用ff黎批評，其實係叫抺黑/老屈，仲要企埋上道德高地咁屈

連登仔信佢反而唔睇事實邊個出力幫手足，而邊個齋扮醒淨係ff，呢d咪真正既出賣手足囉

Who? 做咩近期又棒佢上來

Dont make stupid people famous

當年政府夠話所有質疑一地兩檢既都係假設性問題，即係FF，所以不理會反對聲音啦。你可以唔認同人地assumption既方式，但唔應該用誅心論黎否定人地既論點，指責人「追擊」邊個邊個。

其實唔會有泛民或者願意幫手既律師
可以收平D幫抗爭者?
至少唔需要跟市價比足
比足市價根本再多人捐錢都冇用
黑狗濫告同咩人都屈上去庭
香港既戰略資源資金完全浪費哂
黑狗呢樣野已經拖死同消耗左大量錢

佢又無講錯
香港人點捐錢都未必追唔到條數
呢條官司數份份鐘起個機場都得

雙普選：陣間你班連登condom推D大學都無讀過嘅廢柴黎𠝹走公民黨民主黨D票咪仆街
撤銷控罪：議席已袋，梗係維穩食兩家茶禮

泛民含撚仔又來其他本土派係屈毛
你知唔知私怨點解？熱狗因為輸議席屌柒泛民叫私怨
你出賣義士係違反正義 唔係叫私怨 係公仇

點解要跟英國？
跟嚟有乜意思？
情況根本不能相比
淋病都話跟英國添啵

係好多人根本依幾個月先開始睇新聞
乜撚都唔知

佢自己最尾都屌自己FF一個scenario 出嚟
你話呢篇文做乜鳩

鄭立咁樣開口, 希望用自己個名換律師唔好勸降...

班中學校長咪就係咁推左好多人死囉
場面好溫馨嫁...
而家班手足冇人理, 就開始上門拉料, 禁止旅行...
後生果啲乜都唔識, 成間屋都係文具

認罪與否由律師同手足決定啦

泛民個改法就係跟翻2019英國去做 呢個係美國人俾保皇最後一次機會嚟

Agger

拉乜鳩
鄭立而家打開口牌 : 你打紅中我就食
(其實就係唔想佢打紅中)

關咩監察泛民事
佢係假設612無錢會令612聲譽受影響
但好明顯，612開口講無錢，都只會令更多人捐錢
成篇文章都建基於錯誤嘅假設上面，on9

呢條軍師從來就係邊個出名就郁邊個
瘋狂製造內部矛盾

如果大家互不信任好快就會潰散

關撚事咩
內戰就另一樣野啦
唔合作隨時比日本仔食撚左成個國家到時真係打飛機
唉 唔撚想再同你嘈
起一起底原來又係分化撚黎
block撚左算

係兩邊都要屌
唔係屌咗保皇先

淋病個跟錯在事件本質根本唔一樣

泛民跟英國 因為兩地法制一樣 可以直接參與 唔需要另外去研究

你講得岩

出面有幾多 no body 冇名冇性 俾人拉左 完全冇人理

你睇 趙家賢 隻耳仔就成日上新聞

救佢果家人 有幾件俾人篤肚 有冇人理過

政治就係咁殘酷 同現實 你冇利用價值 冇人會幫你

重有
有案底=人生更精彩

唔洗屈架 連登有起底架
返去香討啦五毛分化狗

又散播失敗主義

Bisc

你收皮啦,飯民仲未豬奶到家下就開始反美反殖.你問下阿牛,仲釣唔釣魚台先? 家下係恢復戰後國際秩序,屌你老母HI

雙普選 用泛民內部初選 就搞掂你

你冇經驗 唔好選

為大局要嬴 你唔好選

唔玩初選 自己出黎做素人 你就係鬼

王立強又中

起底好呀 睇我之前點樣屌柒你班垃圾泛民

我覺得唔會，一咁做之後唔使選了

612 基金係援助俾錢義士去請律師打官司,唔係請個律師幫義士打官司
佢亦都唔係一定包生仔批都錢俾義士 (in case佢個基金冇晒錢)
理論上佢最多都係乾塘俾唔到錢義士,佢唔可能破產亦都唔可能批左之後走數

咁衍生出一個問題: 點解佢會叫義士認罪?
樓主出黎解釋下?

打篇文就有機會阻止泛民行動嘅可能?
你會唔會諗多咗
612基金可以維持幾耐係個值得探討嘅問題

唔好講錢
泛民果邊人手根本消化唔到咁多手足
份份搵埋藍底律師未必得
而且律師唔駛生活咩
呢家計你成本價都無眼睇

返去2012叫人含撚

如果如果

認你老母臭閪！

講緊 佢地呢條法案 如果成功取消到 公安條例

起馬 有大部份手足 己經 唔洗坐

但佢地提出減刑

完全係同5大訴求既撤銷所有控罪 背道而馳

曾經有人講過
換來既係 : 成條team日日幫你睇片睇口供
唔洗開飯咩

唔關律師事

係班左膠校長

條私人草案都覺得有問題？
佢除左改刑期仲講緊將暴動定性嘅要求提高喎，改做12人先入到罪，講真如果過左嘅，打得甩嘅機會都大啲啦
睇返泛民以前出賣過義士，鄭立嘅懷疑係有理由嘅，質疑同擔心亦係必須嘅，但絕對唔可以咁樣單一批判左泛民 or 612依家已經出賣緊義士囉

Push

自爆？

Fb鄭立個post下面啲comments係根據佢篇文去討論現實問題❨法律費用&義士面對嘅困難❩；連登係一見到「泛民」兩隻字就人格謀殺咗個寫手先

最後一次機會 換黎減刑 而唔係取消條惡法

泛民真識玩

無計
傳媒影響力差太遠
報紙只有泛民(蘋果)同保皇狗
根本無本土派勇武派生存嘅空間
得返網絡依條線

成個major過千人怕咩

大把人知泛民仆街
不過今次今日係兒登講出黎
會比屌到落地底

好慘 鄭立又被熱狗

其實我都有咁諗過，所以我一直強調要快啲做到三罷， 搞最後一次大遊行設死線逼政府落實雙普選， 如果政府唔答應就重啟黎明行動， 不過唔知點解呢排行動post都係啲小集會,設死線嗰啲post就冇乜人reply。 我諗好多和理非都決定咗落場打，奈何死線都未set好， 咁就無正當理由重啟黎明行動。因為所有嘢都要按步就班 ，一定要呢樣唔得，我哋先至可以進行下一個行動

佢地冇論點 就剩係得幾個套路

你係分化係熱狗

失敗主義

屌你老母

3樣

睇番鄭立過往出文既立場都係幾樣野：
1. 公安條例根本係生豬肉製造機
2. 議會內抗爭無用，只要一日仲有功能組別
3. 香港司法已經被compromise, 因為到最後人大仲可以䆁法

上面三點等於阿媽係女人，無得駁架喎？
所以佢jer住泛民與其浪費資源響度打官司同計數雷動，不如用資源做其他野幫手足

佢結論係要贏就要響制度外抗爭，唔好再信制度同司法，樓主篇文都係講緊繼續響制度內抗爭可能會出現既後果，其實同佢本身立場一致

極度懷疑本土手足一係心灰意冷唔再上，一係就畀狗拉得七七八八

垃圾

以為自己中人皆醉我獨醒
結果只係一個分化7頭

起完我底都仲覺得我係分化撚
證明你思考方式好有問題
完全唔能夠接受 同自己唔同嘅思考同建議
一世只能活係自己世界入面

鄭立都係五毛

游雞同中箭條撚樣都係鬼

鄭立都被熱狗
笑死

屌人分化嗰啲睇清楚泛民嗰非法集結+暴動修改有幾無撚用未?
分化咩撚嘢?
痴鳩咗線?

收皮啦mon post狗
d錢咪俾你d撚屌洗哂

講泛民壞話 = 熱狗

個律師唔受612認可唔俾claim錢，所以d人轉左捐俾星火好耐

眾人呀中人 學啲字先啦五毛

屌 真

就係因為咁嘅事發生太多
有人講出嚟又要畀你哋屌分化
所以先變成失敗主義

如果我哋講完有人肯去理解下件事
我哋洗撚咁灰呀

點解仲要收錢打官司

收少D唔係唔比錢
CLS咩收番足市價
幾多錢都冇用
咁索性唔好撚搵飯民打啦
叫哂所有手足搵法援算
D錢留番比義士生活費同埋買野仲好

我又冇同佢地對屌 只係用事實同佢論點對駁

佢地唔夠講 就只係識屌人係熱狗

對成件事係冇幫助

都唔緊要

但你諗起佢地竟然係大多數

影響到香港前途命運既一班人 我就覺得好可悲

香港唔會有得救

你知唔知「不割席」係用嚟約束泛民？

同你啲唔好嘈梗係用語音啦
好似你個七頭咁得閒喺度慢慢打字咩

如果香港法制真係跟英國一樣
天琦就唔會入咗去坐
甚至佢唔需要出唔抗爭啦...

班泛民精神院友只係識一句「又分化」
唔識反省整件事如何荒謬
係泛民就支持
根本同藍絲質素一撚樣

如果天滅左共產黨 就唔會再有人叫天滅共產黨了

仲記得「下次投天琦」

熱狗就黎 全球有分會

當年金鐘佔領區係勇武衝出嚟
衝完之後啲勇武全部畀啲糾察趕走
班和理非食碗面反碗底
住係人地衝返嚟嘅地方屌人衝
經典金句係 邊個衝 邊個就係鬼

所以後邊先會有旺角佔領區

咁紅官都好有問題

果然大陸仔用語音 字都唔識打

又一分化文章

用佢地自己既角度去度其他人

不如話埋星火叫會叫人認罪？

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。

明明五大訴求就係堅定不移
泛民轉個頭就走去推私人草案減刑
就算係好心，都係好心做壞事
大敵當前有咩好談判？
明知對家唔會應承，點解重要推？
有時唔淨係中共搞分化，而係泛民啲友做嘢搞到自己分化

鄭立d野好鬼玩分化都唔係第一日?

唉 浪費我時間
單機啦7頭

係提醒唔係分化.
好撚簡單, 大家咪睇實泛民黎緊點對班義士.
咁政黨議員就係靠推佢上去嘅我地去監察,唔係叫大家選完就當交左功課unun腳.
泛民係有前科,而近排d口風又真係吹緊鄭立講嘅野.
我地係投票d人出黎做民意想要班政黨做嘅野, 而唔係盲目支持佢地本身.
泛民都可以做錯, 做錯就要屌, 唔好只係律己以寬,待人以嚴,咁同建制圍爐打飛機有咩分別
記撚住我地5大訴求係決一不可!!

但比泛民拎左黎做擋箭牌
講真話/批評 就話人分化
依家連登真係不堪入目
唔知係泛民打手太多 定係 連登仔水平變低 （無意冒犯）

黃藍只係除左政見唔同

智力其實一樣 外判左俾大台 唔洗自己思考

民主喪屍

咁有d當場比人捉到火魔點計？
又打？ 唔認坐6年 認咗坐4年
明知打完都唔贏既想知你點簡？
五大素求 缺一不可 不嬲做緊
但唔代表係要係法庭爭取 ok？

跟住依家呢班人喺度吹奏梁天琦，仲成日曲解佢講過嘅話嚟打擊真係做緊嘢嘅手足

班怨婦入晒黎

係就好
依個我想睇

我講一個事實出嚟

就算當年一大部份魚革義士都係被勸認罪

大家都係有心理準備比較好

至於ChengLap用咁嘅Logic去諗泛民

我唔會用"合理懷疑"依個講法

而係佢有心不如直接阻止依件事發生

抗爭一熄火，半萬手足就真係玩撚完

黃偉文條撚樣個時仲自創成語呀
事有橋琦

屌你老母如果係天琦贏咗你估佢哋仲講唔講得出口呀
屌

那個災難就是打官司打到乾塘, 這已是數學可計算的結果. 在那篇文章也計算了出來. 如果最後官司都打輸或打不完, 612 本身對抗爭者的 promise 及信用也會破產.

信唔過612轉捐俾星火就得啦

重點係612乾塘之後如何得出會誠信破產呢個結論
我睇唔到鄭立既論點有解釋呢樣野
佢想由此引伸出叫人認罪亦都唔logical

連登=犯民大本營

五毛冇招喇？

義士認罪都係一件好事
始終真係犯左罪
煲底見變左監獄見咁解姐

一知半解拎就嚟不嬲班腦跛打手最拿手(深淵啊深淵你好慘啊)
講緊五大訴求
走嚟同你講傾數變三年
唔屌佢就奇啦

先唔好話2014年個時點
早幾個月林卓廷條撚樣仲係到大大聲話贏緊5：0
你老母依家都無人記得啦
泛民情花毒真係好撚勁

楊大狀從來都當示威者係condom咖啦

CLS 法國而家啲人郁啲就屈人係熱狗
鄭立只係循邏輯去沙盤推演，都唔算係屌
最尾仲戴曬頭盔話希望係自己以小人之心度君子之腹
咁都叫熱狗

學好啲廣東話先啦 on9仔

係架 連登太易控制

「義務律師」

鳩坐唱歌最在行

基於一d假設同估計去老屈泛民會叫義士認罪
完全痴撚線
除左分化乜撚作用都無

九成機會入罪，認罪有三分一刑期扣減，陳述利害關係係律師職責

人地只不過係分析形勢，有班人硬係要搵個稻草人來打。
佢分析係咪正確都尚可討論，但打輸咗就搵個人來怪，呢d先係真正分化撚。

你都講到2012
唔爭在由1997開始講起啦
點解泛民同保皇狗每次挑機會每況愈下？
點解唔講埋本土係點出現呢？

比多幾多次機會
蔣公都一定會先安內後攘外
唔識歷史叫人學歷史

見佢哋唔肯初選都知咩事啦
本土派有機會分佢哋票呀嘛

唔討論鄭立係咪熱狗
就單單呢篇文而言我睇唔到係有邏輯囉

發文嗰件去睇下燒山先講。
而家邊個唔夠resources 都未知。

發生佐我地自然會去搞死泛民
無發生就唔好屈人，本身公安條例就有問題，根本都係要修定條法

依家係到ＦＦ，增加大加不信感有咩意義
泛民叫大家認罪自然我地會反佢，依偏野除佐降或互信問題無咩實質意義

除非你想我地依個時候割走泛民。

舊登開始已經有各路打手
補選天琦vs onq個次

你唔大局為重就係唔支持民主

同埋612無錢, 星火都一樣無
但同一件事好似唔會發生喺星火身上咁
我唔知個邏輯喺邊

上面有人講得好, 爭取到五大訴求咪OK

12 8 維園見

呢十幾年泛民無論係議會定係社運嘅賣港次數並不亞於建制，你估建制b隊呢個名點嚟，係你班潮流政治撚先咁撚迷信泛民

留案底會令人生變得更精彩

講起鄭立
唔知仲有無人記得明日過後同發達啦

鄭立大台？on9 打少陣飛機啦

泛民都係香港人推上去
自然就可以拉落黎
裝修埋都得呀！
pull

鄭立見唔合理就講，最近連陳雲都有屌啦

唔可以俾依種事發生，如果任由咁發展，就真係如共產黨所希望；依種先係大局上嘅利害關系。

乜真係有錢咩
點解早20年嘅地區工作都係咁廢

民建聯
民建聯B隊(工聯會)
民建聯C隊(泛民)

唔啱聽說話唔代表係錯
泛民今日唔割唔代表永遠唔割

其實天琦如果嗰時認咗罪，依家都差唔多出返嚟

記得以前佢寫野無吹咁大，都仲比較有POINTS

仲有次上台灣PTT寫RED ALERT文章幾專業，我都睇得開心
不過最近唔知做咩變左看透世事咁愈吹愈大

咁多嗲

認唔認罪只有當事人可以決定，同polyu 自唔自首一樣

痴左呀認罪

私怨L

善於寫BOARDGAME、遊戲相關文章既人

政見就.....最近愈吹愈大唔知咩事

唔夠 咪再捐 大部份香港人錫身唔夠膽做勇武 但捐錢就不遺餘力 叫義士認罪咪即係當佢哋係condom屌你老母啦

唔夠錢？
你哋成日要求啲黃店捐錢去星火，星火就出糧比律師，點解唔要求返啲律師再捐返啲錢比星火，等星火可以再出糧比律師，形成一個生態圈？

唔睇呢篇
佢插傳統泛民區選得利之後
想玩雷動染指今次運動想收皮嘅功能組別
呢點我係認同嘅
唔好再維持一啲假希望
今次係要徹底改革

泛民係美國代言人
而蘋果係泛民代言人 （蘋果+論壇打手夠控制黃陣營風向）
而且泛民仲係暗共 扮埋黃絲同路人
食哂三家茶飯
香港人要拉佢地落黎真係唔易
Sorry 潑左你冷水

政府角度唔會一嚟就考慮特赦(雖然之前曾鈺成有放過風)，但DOJ/法庭都負擔唔到咁多case，我覺得走去deal唔係冇可能

但他至少打甩一條煽惑暴動罪 (他本身就有得打，控方釘死佢，一樣野拆幾條罪告)

態度正確

真心問 邊篇

要永遠記住
傳統泛民都係政府既狗
咁多年都未醒？

可以唔認罪，可以唔坐監，潛逃又好，劫獄又好，點解重要理依個有問題嘅行政/立法/司法系統？你客觀上覺得班手足係罪有應得，所以班律師作為最大左右意見嘅來源就可以叫手足認罪？

樓豬好野 鄭立篇文根本冇泛民兩粒字
Ctrl+F 連個「民」都無

佢FB原本篇文:

幾時不割席變左
叫人唔好割泛民

議會抗爭本是死路一條，所以區選贏左其實都冇咩用，開心完係諗下點引渡倒返去街頭抗爭

不割呀

開條數出黎 再眾籌
200萬人一人100已經=2億

佢以前寫既野都係類似推演，講既野都比較長期性
不過近排寫既都類似警告，講既野都比較短期性
可能幾大就吹到幾大，似係比你最壞打算企圖阻止真係發生...

樓主應該quote呢句置頂

如果所有無發生(未發生)嘅事情都是不可以假定的
咁係唔係所有事前預測都唔洗睇?
真正要睇嘅係"如果"嘅可能性有幾大
"如果太陽由西邊升起"的確冇討論價值
"如果泛民想義士認罪"點解冇討論空間?
可以係出於善意 可以係真心想坐硬嘅義士坐少啲 可以係對公安條例嘅不滿 當然都可以係港共嘅陷阱

大細通殺
講中咗 >我一早話咗
講唔中 >我出咗聲所以泛民先冇咁做

當係民意支持
繼續做之前做緊嘅野
玩雷動2.0根本係拉自己去死

我覺得樓主係有心吹認罪風，所以推ChengLap出嚟打。

可能篇文原意冇乜問題。但係結論好大問題。

律師責任就係為客戶提供意見，俾客戶做最有利決定。反而如果明明認罪最有利但盲目叫客戶唔好認罪，律師係失職。

篇文呢個個結論就係將政治道德同律師專業責任混淆左。

佢個結論應該改做當有合理脫罪機會下勸手足認罪先至成立。

泛民既思考模式，睇咗咗多年都估到

就算連登班泛民打手係呢個post點比負評點話人抹黑泛民，佢地心裡面都係同一思想想義士認罪，因為監都唔係自己坐，關佢鬼事

出面個雷動Post 個個正皮㗎

認同。

收皮啦

記得不推文

呢篇文既logic係
我覺得你會叫義士認罪架,所以你肯定係共諜黎
我準備叫所有人同你割蓆架啦,你最好同我醒醒定定

都係我嚟

打手吖嘛
唔係點解有名你叫打手
泛民往績經常出賣選民又唔見班仆街講
心知肚明啦
依家仲要整壇減刑出嚟
五大訴求死架?
選完當condom?

鄭立兩日加埋出左十幾個status 講呢件事啦，吳大狀唔係泛民又係咩？
再講不割蓆係拎黎約束泛民，因為佢地往積唔好，依家呢句居然成為泛民護身符。

南亞人可能得幾個呢真係啊

喂 FF文就唔好打出來啦

不如FF埋第三次世界大戰爆發 中共倒台算啦

你都痴線。律師俾明顯錯誤既法律意見係專業失職。

你係將政治道德同專業道德混淆。

錯左就要認罪架啦
抗爭有好多種
你選擇暴動裝修放火事實係唔啱架bor
有得駁架咩?

鄭立一早就叫d錢 捐比義士家庭實用過比班律師去證明有險可守啦。

唔合法還唔合法
唔啱還唔啱
唔好講到唔合法就一定係錯

你咁講，即係覺得公安條例好正確啦。

拉

去推行動post

Sorry，我只有一種道德，醫生醫黑警/狗官唔好同我講專業，佢哋同納粹軍營入面班醫生都係一撚樣，助紂為虐，平庸之惡講句專業就唔係講惡，而係善？

咁你當然可以完全唔請律師專心劫獄。

鄭立打天下嗰陣啲兒登仔重係一條精蟲

咁你就混淆左612基金同律師既function
612唔係律師黎,唔存在佢會叫義士認罪
如果佢叫義士認罪黎決定批唔批錢俾佢就真係誠信破產啦
所以我既邏輯話唔到俾我知佢點解會叫義士認罪

咩撚都係泛民錯, 完
同呢班割蓆撚講都蹝氣

5千單官司打幾年都夠啦
到時基金翻幾倍都有

咁講如果明顯冇得打既案，律師叫手足唔好認罪貫徹左你既道德，跟住判左更長刑期。

你又有冇能力劫獄黎貫徹你既道德？

屌你班泛民手打手 私怨野唔見 你咪忽然關心政治既人知唔知點解犯民咁撚黑人憎

要投票就唔見左楊律師 150個新移民犯民有份搞出黎 18年熱血公民係立法會提出設立監察警察操守資料庫 犯民大部份投反對 施君龍黎香港燒入境處李柱銘同公民黨有份幫佢打官司 你地係咪傻撚左呀

有咩問題 佢講得有道理丫

好多連登仔當左612係律師團。以我所知就算搵左星火，之後都可以搵612claim律師費。

販民有份搞死人權法

我睇完好多論述都係諗唔到泛民嘅嗰條利益關係鏈 一日解釋唔到都好難說服我

私怨唔講 上面呢d犯民打人手解釋呀唔該

監察泛民就叫割蓆？不分化不割蓆由頭到尾都係用黎監察泛民，因為佢地往積不佳，依家居然成為佢地護身符？

啲人閱讀理解真係有問題
佢係果篇無叫人打陣地
只係提供一個suggestion, 可以當大學係要塞，但行軍上係be water, 例如堵路之後散水返大學換裝。
大家係咪誤會晒要塞咩意思呀？

Poly 圍困一仗唔係鄭立吹雞架
入面被圍困有啲係和理非見前線嗌要人就入去，點知咁快被黑警圍實
都有理大學生想守住，因為係佢家園
立場出晒訪問
唔該唔好將此戰敗推諉於一個人啦

鄭立呢稱篇係推論，估計
即係你捉棋估敵方下一步點行，都有錯？？
推論就係建基於合理嘅assumption
無assumptions 又點推論

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

係咪講呢篇？
雖然無講理大
佢有時係有諗頭，但係通常結果都有問題

按照佢咁嘅邏輯 係咪即係只要係政府定性左暴動嘅範圍區域 就算你係住喺裏邊其中一棟大廈嘅單位你都算係

其實佢講野幾有條理，好多時都為勇武行動提供理論基礎。不過佢全盤否定現有制度，所以半依附制度既泛民經常中槍，事實上佢一直既主張都係「制度內抗爭唯一既價值就係支援制度外抗爭」，而呢套論述喺連登都有唔少捧場客。
香港人就係乜都要計到最合效益先會做，所以其實好難真係放棄現有既社會全面投向對抗運動，但正因為香港人有著如此特質先令運動可以走到今日既地步。
鄭立成日都覺得與其攞錢打官司不如攞錢打仗，但現實就係背後岀錢既人（or 贖罪撚 if you like）佢唔係岀於要武力推翻政府而課水，而只係「可憐班細路」。始終大家都明枱面勇武行為其實只係小打小鬧，唔通真係組軍打老解咩，枱底老美介入重組香港秩序先係主菜。咁佢就屌泛民仲留戀制度內抗爭而唔係善用人權法推倒功能組別，但香港人心態從來係唔中意all in, 梗係要買保險，所以雙線並行實在唔係咁難理解既事，佢呢幾日啲文亦顯得太過傾向否定制度內抗爭。
不過又咁講，佢唔似陳雲咁養住班痴撚線門徒，佢既言論實際上只會引起討論，增加大眾（連登仔）監察泛民既意識而不至於割泛民，其實都唔係一件壞事。

飯民基地

係咪想類似之前逃犯條例咁樣樣將宜家嘅阿爺黨（葛珮帆、李慧琼）逼死

但係樓主舉呢篇文個結論係一個trap, 係必然會中到佢既結論。

律師唔可能係官司冇得打既情況下，唔出聲而堅持要客戶打落去。

乜撚嘢純假設呀
講撚到飯民無前科咁
忽然政治撚收皮啦

律師先唔會立亂「叫人認罪」，最多係advise你個case既merit，同埋話你知幾時認罪可以減幾多，否則係breach of professional conduct

反而係輿論壓力先難控制，令義士覺得認罪好似真係著數啲，就好似之前搵啲社會賢達出嚟勸降poly入面啲手足咁

的確係泛民既作風
送人去死

612都係叫人認罪

係，同埋唔係從一兩單去做預測，泛民一直有割蓆基因。

16年補選鄭立幫天琦站台，天琦都話自己好細個就睇鄭立寫D野。

鄭立前幾年出咗本《希特拉救港攻略》, 睇過都會覺得成本書係寫俾天琦睇嘅咁。

當事實發生，多人已經被犠牲
而且根據track record ,佢哋係會咁做

正常情況下律師既職責就係睇餸食飯，唔夠打入硬既就實係勸client認罪。但鄭立否定現有制度，認為應該all in推翻現制度，所以認罪係不義之舉。當然大家都想而家個垃圾三權合作制度冧檔，但係香港人係未ready去憑自己既意志去完全否定現有既社會制度

所以時代革命其實都係源自鄭立

通常呢半年至留意政治嘅人先會咁擁護泛民
班撚屌不嬲都俾本土屌開咖啦
係危急關頭先暫時放下成見咋
最終輸/贏有排清算 又撞區又血債票償
屌下就叫割蓆 咁sorry大部分本土都想割

你老味！泛民當年唔叫王丹去認罪，認罪坐少啲架，重用黃雀行動救佢去台灣，而家換咗係香港人，就係認罪先係有道德？

你講哂佢啦！

義士無罪 釋放義士

如果咁做泛民等同自我放棄僅餘作用

企係佢角度係冇問題，例如佢可以叫手足唔好認罪。但係用番用黎judge 其他唔同位置，有限制既人就有問題，或者係唔公平。

泛民個底咁花
warn佢醒醒定定好正常吧

如果我承認手足開頭個講法 呢個建基"我覺得"嘅reply都唔需要覆?

以往義無反顧撐抗爭者個堆呢幾個月都比人當分化撚痴線佬
成個連登都飯民嘅狗尿味
鄭立都比人當二打六真係精彩

呢個post好多人都唔撚知咩叫監察

例如泛民做緊一個議題/搞緊一個抗爭
你要個議員定時定候交代進度/財政狀況
你見有咩問題而個政客無合理解釋
你再批評佢，呢d就叫批評，監察

而家係作一個情境出嚟，然後話泛民會叫議士認罪
件事無發生過/未發生，你就鬧定泛民先
呢d咪叫割蓆囉
即係鄭立而家咁呀
然後d憎開泛民既傻仔見有位插泛民又扯晒旗起勢屌

如果612會因為爆煲而叫義士認罪
星火一樣有機會爆煲，都有機會叫義士認罪
但成篇野就唔會質疑星火
D 泛民hater又覺得鄭立有邏輯嗰下搞笑

未發生先要推測
發生咗就唔叫推測啦

呢個係事實

人地星火魚革已經攬緊前線喇
個陣飯民落井下石緊咋收皮啦比
你612當手足乞衣一百蚊都夠膽claim
廿萬音響又比得出呀
何況宜家個果建制b隊有份種㗎
有曬前科唔撚比質疑咁撚惡呀?

俾
繼續分化啦
贏梗

呢個回覆幾中肯

啲人好似睇唔明篇文,
定係而家真係咁多泛民fans

有幾多個南亞人啊

佢只係推測,
啲人就好似痴咗線咁

我兄弟出事第一身比飯民cut過線
感情用事語氣重咗sor9ry
總之小心睇路啦

質疑612唔質疑星火係因為泛民個底花，完

當有個更大嘅evil響面前就唔可以屌lesser evil

老友 唔當泛民同路人嘅話個語氣唔會係咁吧
再者 屌建制到底有咩實際作用 我哋唔可能同倒一班唔講道理唔講邏輯嘅人(建制)講道理講邏輯
如果泛民係講道理講邏輯嘅 點解唔可以面對群眾嘅疑問
面對建制 有班人已經知道齋講齋屌係冇用 所以行動派先會誕生

實際上有幾多衰野係以前泛民主派種落嘅因 好多人都忍咗口冇日日提
依加質疑下一啲ongoing嘅事就變漁人得利 interesting 又唔係唔畀泛民回應

民主的可貴之處在於人民能監察代議士和政客
如果代議士和政客不受人民監察
這算是民主嗎?這算是爭取民主的運動嗎?

基於往績推測都係割
根本痴撚哂線
同埋係咪無人記得"不分化"係用嚟鞭班泛民

出賣義士，話之佢係泛民定建制都要屌

連登依家係咁多泛民fans架喇

班人話人係鬼果啲連推論都稱唔上，依家走黎話人無邏輯

泛民只係進步咗些少,
過去既衰嘢,連息都未還曬,
就好似變咗聖牛咁,唔掂得
痴9線

以香港人嘅作風
打到冇錢又籌唔到嘅時候
應該係會屌泛民律師唔免費幫手足打官司

唔洗擔心 香港只差在未爆發真正混亂
係唔會停止攻擊果一種

我願榮光歸泛民
曲線要講明

佢既推論含理喎
泛民不嬲唔可以完全信賴

籌旗就係俾你打官司，唔係搞基金掠水
唔打官司點解初要捐俾你

垃圾文
暗共？

走得到既勇武就希望佢地唔好比人捉到啦
但係比人捉到嗰啲仲有咩好講 有咩好拗?只可以節哀順變。
我和理非做既係只有唔可以當佢地condom,而唔係發小朋友脾氣唔認錯

即係被捕係無成本？你真係冷氣軍師既極致
利申，分化，五毛，鬼

上網講嘢，自己小心字眼啦。現在成個壇都有人mon

打得甩，但係保釋年幾兩年係好撚煩
禁足 報到 宵禁 限制出境
亦都有機會612星火爆煲比唔到錢，到時就開始燒你身家

所以當公安條例下各種惡法刑期減少既時候，就有機會出現認罪減刑既誘因

佢咁講
都係想我哋諗辦法阻止勇武被當condom呢件事發生

總之點都好，要傾盡人力物力幫義士

我個CM無提及私人草案
講緊現階段手足係唔係認罪同泛民之間關聯性好低

我意思係
泛民如果成功過到呢條私人草案去減刑
會好影響到手足 認唔認罪
同時影響到
5大訴求既
撤銷所有控罪

知唔知點解有送中呀
保皇狗議會人多夾硬過丫嘛

咁點解保皇狗會議會人多呀
泛民比人DQ左4個丫嘛

咁點解泛民會比人DQ左4個呀
梁游比人DQ個陣佢地諗住可以搶多兩席消滅本土派仲笑鳩佢地玩野抵死唔出聲咪比人搞囉

咁點解梁游又會比人DQ呀
陳浩天梁天琦比人DQ個陣泛民成班唔出聲話講港獨唔好丫嘛
仲幫政府狙擊港獨派本土派

做過咁多賤野賣港而家就可以洗底？唔係咁易架
叫佢地搵幾個議員出黎企前線擋子彈我就信佢洗心革面喇

有功能組別點解你覺得會過到

五大訴求，缺一不可

睇定啲

如果係咁，我將視泛民為敵

問過販民先 冇得永續人血饅頭分分鐘同你死過

就係明知道唔會過既
咁點解要推？
咁唔係自亂陣腳？
而且重影響士氣

姑勿論鄭立嘅推論成唔成立，問下自己，泛民個底花到咁，你自己對佢地印象夠唔夠中肯先？係咪抵畀人質疑先？全世界講緊暴動罪離晒譜，運動未完，你就提出減刑？Jm9? 仲要表面上睇來明知通過唔到

保釋金真係好煩，不過判決之後無論輸贏係咪都可以拎返？

好撚憎呢啲分化評論員

屌你老母咁叻自己搞掂中共佢 唔該

泛民個底咁花。佢個如果係照以往泛民，嘅事黎推斷，咁有咩問題？而家又唔係單一事件用如果去睇，為反而反？

正解

一係做show
一係真心 減刑換通過惡法

兩個選擇都係on9

到底 佢地知唔知五大訴求 講緊乜鳩

師兄 同陣線 可以起我底望下

有眼不識鄭立

其實有講係因為有英國先例
有先例下基本上有理由可以跟
但政府唔跟就係無理可取
如果唔過就可以用一條應該可以過嘅草議突顯政府嘅失當性，過就手足容易打得甩
但你問我有冇用？我會覺得提出嘅都on99，搞咁多野根本係浪漫主義上頭，原意係好，但太理想，太不切實際，仲可能會有反效果
同埋無論泛民提出乜都好，都會墜入返無大台無談判呢個悖論上

今時今日重信政府係直頭On9啦
我之前都有估可能係好心做壞事，唔一定係純粹出賣港人
但係比起奸狡既敵人，愚蠢既"自己人"先係更可惡
係咁的話係咪抵屌先

成功先叫我啦

我都唔覺會成功過到

我擔心既係 佢地同建制傾掂左數

減刑換通過

又黎多次成功爭取 出賣港人

咁睇你點睇啦師兄
佢哋係體制內抗爭
我哋係體制外抗爭
個情況同和勇不分其實一樣
你覺得佢無用，等於勇武覺得和理非無用
唔係想批判邊個先有效，因為根本無人知
但我覺得保持警覺係必須，但咁快下判斷就有啲倉促
講真，大家嘅範疇真係唔同，處理嘅手法都唔同，一齊keep住mon住班友啦

保皇要止暴，點會同意
佢地負責撳制，你諗多咗
討論都私人草案浪費時間

鄭立嘅預期係建基於經驗同認知，唔可以剩係話佢分化撚又盛

要監察泛民呢班人係真

販民從來都唔係自己人

鄭立：我們是要在一個專制人治社會中爭取我們的自由，那建制路線就只是輔助

我與泛民的對立位, 就是我對香港建制的態度, 我認為香港的建制是不正義的, 香港的法律只是統治者的工具, 他的體制是個無底洞, 他在條文上先天就是有缺憾的, 因此這個法律並沒有神聖性.

我們對於抗爭者的對錯, 合法與否不應是衡量的因素, 我們對於手段的使用, 建制內的手段都應該是輔助性, 你可以選舉, 可以打官司, 但兩者都應該在抗爭之前讓步. 而不是要求抗爭的手段遷就香港的制度與法律, 我認為, 一旦被這建制限制, 香港的抗爭將永遠不會成功, 因為他的設計本身就是妨礙你成功的.

因此香港人應該放棄以選舉與官司為主導的民主運動, 將這兩段手段放在次要的位置, 開放其他的所有手段.

比方說, 如果抗爭會導致選票流失, 是否要令抗爭變溫和? 我反對, 我們應該為了抗爭的強度而犧牲選票. 而不是為了選票犧牲抗爭的強度.

我並不反對參加選舉, 我這四年有幫助候選人, 而且當選, 但我要求的是大家要明白選舉只是次要的行為, 而不是重心. 亦不應該相信香港有法治, 或假定香港是個法治或民主社會, 香港並不法治也非民主, 我們是要在一個專制人治社會中爭取我們的自由, 那建制路線就只是輔助.

轉貼者=5毛
例子：專最喜歡轉貼陳雲的
多數是5毛

分化是用其他人觀點
達到自己想要目的

似是而非

只不過你冇人民授權 勇武只會淪為暴徒

而投票就係最好民意授權

佢嘅睇法根本只見樹木 不見森林

熱狗同陳雲打手好煩

極權下既民意有咩用？
即係投完票話我地撐佢然後推佢地入去坐監？

唔洗Sorry 因為係你未訓醒
上次區選 泛民有幾多席？

睇下邊個未醒 時間會比到答案你

你老未，佢咪話唔反對選舉囉，叫你唔好以為選舉大撚曬呀，你地班人有冇睇文㗎

而泛民佢迷信建制內抗爭，係有利益衝突。加上搞左廿幾三十年，越黎越差，先要監察住泛民

咁多次選舉已經說明一切
唔好仲以為兩分天下咁無知

你咁諗本身就錯，根本完全唔了解時代革命嘅意思，一條唔正義嘅法律係唔應該去守，你去認嘅時候，你心入面就係覺得手足做錯。你遊行都係非法集結嚟㗎，又唔見你守？

咁都唔係分化？
下個星期出篇和理非勸勇武認罪都得啦

有睇晒成個私人法案記者會，
係以吳靄儀做主導軍師，
而減刑只係成個法案其中一部份。
誅心之論係基於不信任，
如果連吳靄儀都有誅心之罪就太過份啦。

你都懂說Chi-na是Chi-nazi，你還對事情有甚麼期望？

三十年河東 三十年河西
就算當年幾熱血 擺到今日都會僵化

簡單黎講，佢係9估

分化撚

佢係鄭立喎

點解會冇成本?唔係淨係錢先係成本，時間人力資源都係成本
如果佢跟返普通法唔用特別法庭根本冇可能告晒4000 人，唔好話4000 人1000人都搞唔掂，普通法係要冇合理懷疑先入到罪，控方同辯方要ge資源係唔同
當然如果你講資源當然港共係一定多過612好多，我只係想指出鄭立ge assumption 唔合理

1.長期扣留
2.秋後算帳

佢一次告唔哂慢慢告就得
明知入唔到罪就扣留待審玩死你
佢地就算滿哂拘留位佢地都唔會有代價
更何況佢地仲要一切支出用市民既錢
我完全唔覺佢地呢d叫有成本

反而我地點只錢
比人扣班手足都夠好受
未被扣又冇得出境添
根本雙方成本差好遠

樓主中肯...
佢 D fans 好似台灣仲多過香港... 因為台灣人較浪漫主義吧..

香港人覺得抗爭唔係唔要.. 但開飯亦緊要.. 亦係長線抗爭支柱所在.. 黃色經濟區亦應運而生..
鄭立亦好似都唔係唔認同.. 不過當你道德叫價太高.. 而開飯係低道德事情.. 下下 Ger 住就顯得有點眼高手低..
我成日都覺得.. 泛民係抵吊.. 但一個黨始終要開飯.. 大O既唔食細O既都要食.. 佢只要唔係屈鳩自己人我唔想太呵責.. 我自己唔投佢就算了

不分化不割蓆唔係一句用嚟攻擊泛民嘅口號，係全部抗爭者都要遵守，唔好重演2014和平派割勇武派，勇武派割和平派
叫人投白票投對家嘅扮咩監察？

泛民2014年割蓆篤灰係抵撚死，如果你唔係呢半年至留意政治，你絕對會睇到佢哋同2014係有大進步，唔同嗰啲思想仲停留喺2014想孤島抗爭嘅廢人

不分化不割蓆係泛民最鍾意講架啦用來保護自己咋

起碼佢提醒咗我地泛民始終都係泛民

個別人士有進步唔代表成個泛民
鄺俊宇 許智峯 GPHONE有貢獻咪支持囉
佢地實在係進步唔少
但另一方面白頭佬唔做主席 白鴿區選唔協調 派2打6落去撞區
"血債票償"呢個口號亦係新鮮滾熱辣
以前線既鮮血換取議席
根本到呢一刻佢地都仲玩緊制度內抗爭 唔係叫"打倒功能組別"
而係要人投泛民 令自己議席過半

再不厭其煩講多句
呢一刻因為民心所向 泛民先同你不分化不割蓆
如果市民唔支持勇武
泛民第一個篤你灰
佢地係base on 選票 , 唔係 ideology
更加唔洗講佢地會唔會支持獨立

泛民的確無乜立場，除左選票。佢地當年入中聯辦，因為只要佢贏多一席佢都賺左，哪怕另外四席係保皇黨拎都好，否則支持民主既人或黨點會加大個建制系統？

鄭立之前守大學=守要塞

你都懂說Chi-na是Chi-nazi，你還對事情有甚麼期望？
[/quote]

請正名販民

點解義士冇錢出，但義務律師就收咁貴

佢都係打定底.叫義士唔好認罪啫.

販民準備好隨時擺嚿新鮮滾熱辣嘅人血饅頭入口了

Feel到班熱狗J到出血

鄭立依啲垃圾分化撚好嘔心

咁大篇熱狗飛機文，無發生嘅事就老屈咗先
咁叫監察？？

有前車之鑑
咩叫老屈呀

之前有篤灰前科嘅figo chan
仲係民陣做緊

成班有前科嘅人無換過腳
點解唔可以講定先叫大家打醒十二分精神呀?

全民建基於一個假設：“如果星火唔幫手打全部官司嘅全部過程，就違背承諾變仆街。”

但如果資金真係唔夠，大家一定會體諒啦。

一開始就講612 cap水、打官司唔駛用咁多錢；
當有人計番條數，知道7千萬遠遠不夠時，就話泛民想叫人認罪嚟慳錢。

只能講一旦你係「先有結論，再砌推論」嘅話，你係可以點扭都啱、百發百中。之前點炒車？唔提就當無人記得啦。

其實，就算612 基金賣當借、甚或免費咁幫晒所有人打官司，你要扭一樣可以扭出一個無敵萬能key：

A.) 幫唔晒所有手足打甩，就係辦事不力白逗捐款；
B.) 幫到所有手足打甩，就係缺乏攬炒意志，無貫徹「塞爆監獄、癱瘓司法系統」嘅手段。

試問凡事都買晒兩邊嚟扭，邊有得輸。

不過，調番轉諗，呢班「勇武KOL」都幾勵志，因為佢地證明咗就算你套野有幾鳩，只要夠勤力寫、寫得夠多夠耐，你都可以成一家之言，有信徒。真係「天道酬勤」。

話說回頭，我地無一個係先知，更唔會有預知未來嘅水晶球，所以睇錯野估錯野好閒。但當我地人人都有機會出錯時，偏偏就有類人鍾意扮先知咁一副「I’ve told you so」嘅口吻，唔認炒車就當無炒過車咁款，咁其實只係以前堆「左膠社運菁英」嘅一體兩面而已。

睇番鄭立幾年前d post都係同一立場

泛民勸義士認罪未?

樓上條五毛收皮啦

五毛?
問認左罪未呀撚樣

我如果係幫共產黨做野死全家, 全家身首異處比狗咬完消化變屎再比人踩.

如果我無幫共產黨做野你死全家, 你全家身首異處比比人踩算啦.

鄭立：泛民跟住落黎會勸義士認罪

認撚左未呀, 傻閪 2020 年啦重當冷氣軍師神咁拜, 問你老母撩下個閪你個腦係咪留撚左係入面啦. 落咁多次場你見幾撚多所謂冷氣軍師有份呀.

2019 年 5 月 20 號 - 鄭立：香港只能加入建制玩建制的遊戲
2019 年 11 月 30 號 - 鄭立：你地班人區選贏咗太心雄，打算搶功能組別?

2020 年重要靠文妓文章打飛機, 一個就靠上網打飛機吸引觀眾. 咪撚落場喇全世界上 facebook 香港就有救.

呢個真，不過鄭立班fans唔肯面對

其實當自己代入當事人
如果出晒火魔襲警當場拘捕
仲有冇唔認罪既選擇?
唔斷正既有得打
斷正既搏減刑定係唔認罪拖住先

屌你，今日有個手足被判監坐12個月！
屌你，今日有個手足被判監坐12個月！
屌你，今日有個手足被判監坐12個月！
屌你，今日有個手足被判監坐12個月！
屌你，今日有個手足被判監坐12個月！
屌你，今日有個手足被判監坐12個月！
屌你，今日有個手足被判監坐12個月！

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08

叫佢咪撚再燈

分化仲有用？

若然司法或法律和民眾意見不乎
那麽司法制度便是與民為敵